20歲中先開始認真學英文

出到黎做野先知英文好撚重要，本身英文dse得3，而家係咁聽同睇bbc努力惡補，睇下練幾年ietls可唔可以拎個7或以上返黎。

利申：做緊垃圾工 如果垃圾科degree,無技能，學好英文可以點發展

YouTube有大把免費英文教學。
睇美國英國報章雜誌。
一日睇一遍，都要讀出嚟，唔識嘅字就一定要查。
睇得多就一日睇幾篇。記得要讀出嚟。
要恆心，唔好懶。

睇電視學有樣唔會嘅嘢係個PACE。
當你跟唔上就跟唔上，所以我建議係睇字，讀書，查字。

有無巴絲分享下點練好英文

唔該大佬你大概用左幾多時間就操好英文

英文真係好撚好撚好撚重要
對住鬼佬口啞啞 聽唔明講乜 講野好快

睇多啲英文YouTube
開字幕

但點練聆聽

BBC News

有冇靚英文app推介 成日查英文想知讀音 但依家用緊嗰個聽得好辛苦

同求

netflix 搵部自己鍾意睇嘅戲，睇兩次，第一次睇英文字幕，第二次冇字幕。點都唔好睇中文字幕，唔識嘅字就查字典，慢慢就會進步

語言嘅冇得急，慢慢唻啦。有心唔怕遲，廿歲都好後生啫。我都係18歲先開始學，而家都叫同啲美國朋友溝通到

我覺得哩個app幾好，有埋 us uk兩種口音揀

我都係3
覺得夠用

但我想靠有個高英文水平黎發圍或搵好工

有啲上進心啦屌 我老母六十幾歲都日日學緊英文啊 你睇下你

我呀婆85歲都會同我一齊睇美劇
雖然佢要睇字幕

真心想學要睇書
當你睇到唔駛查字典
你就發覺自己行左好大步

托賴 一家都唔喺香港了

我都有諗住雙修

介紹個IG比你,
hy_english
一對一, BBC , 正宗英式英文, 英國口音, 可以教埋Grammer
仲要識講廣東話

俾tg我我用英文同你日日傾

利申美國移民，只要日日用自然會變好

用開oxford
因為想學英式口音多
但英文極差
同樓主一樣練緊英文 但我垃圾過樓主

Lm

我都要學好英文
識英文人工先高

英文有三都叻過好多人啦

好多識英文份工唔錯都係供樓供到隻積咁，唔係自己母語就一定係永遠爭啲，唔係點解狗官一定要送自己仔女去外國？勉強唔到只有盡力而為，平常心當興趣去讀、去進修就好

聽eminem訓練

我都想

Twitter 等緊你

What the fuck，3已經好撚廢

Dse3 入到u 應該唔太差呱
日常應該夠用

dse考幾多同日常生活溝通冇直接關係 寫係識寫 但講唔出冇用架

真, 好多人都識寫同讀
但一到講就收晒皮

有咩英文教學channel推介

我親身經歷過 自問自己個底唔差都起碼一兩個月先叫做流暢溝通

你一般學校根本學唔到平時人地點溝通

我覺得唔係靠咩channel 而係你有咩興趣 我老母鐘意睇人煮餸焗麵包 佢就睇嗰啲channel學英文 睇下學下冇咁辛苦 唔洗下下諗住話啊我今日要用幾多時間學英文

英文聽同講真係難搞。平時都已經唔多社交，仲要搵人講英文真係難

外國server打機，去酒吧識鬼妹，去國際教會同教友吹下水
浸自己係英語環境
勇敢啲,你會發現你每識一種語言你個世界同圈子會大好多，唔好淨係話為份工去做，係為咗你生活更加有色彩

有個英文母語既女朋友，半年唔洗包好過九成香港大學生

煲Netflix/Youtube呢啲係基本
最緊要肯講，唔好怕柒
電話電腦銀行facebook/ig setting轉晒做英文
每日迫自己起碼睇一篇英文新聞(我自己覺得睇評論更好) 最好由自己已知嘅新聞/事件入手
等自己習慣俾英文包圍

講冇問題，寫就好撚有問題。可以點搞

直接操ielts 練習啦

你勁咪覺得廢
大把人連3都冇
不過可能就識得講
唔識得寫同睇

好有同感呀，出到黎做野更加覺得重要
否則可以有offer嘅工又會少左一截

都係睇戲學
唔係睇一次
係同一套戲睇n次
開字幕睇一次然後試下唔開
有D鍾意既對白就記住, 唔識既字語音輸入google下
有d網直頭會cap低套戲既金句, 慢慢丁

我英文都係3
宜家就睇Netflix英文字幕
睇到唔明就停低mark低個字
草vocab